8歲YouTuber拍玩具開箱片 今年收入高達2億

8歲YouTuber拍玩具開箱片 今年收入高達2億

▲ 8歲YouTuber拍玩具開箱片 年收入高達2億

福布斯（Forbes）最近公布本年度YouTube明星收入排行榜，年僅8歲的Ryan Kaji憑着拍玩具開箱片賺錢，今年收入高達2億港元，再次成為全球年收入最高YouTuber。

【延伸閱讀】想升職加薪 打工仔必備的10項軟技能

蟬聯全年收入最高YouTuber

Ryan Kaji的頻道自2015年創建，現時已擁有2,300萬訂閱者。據報道，Ryan在2019年的收入為2,600萬美元（約2億港元），與去年相比，收入增加了400萬美元（約3,100萬港元）。

隨着頻道觀看次數和訂閱人數增長，所產生的影響力亦吸引了不少商業合作，Ryan更將頻道發展成Ryan's World品牌。

創自家品牌 售玩具服裝

除了拍片之外，現時Ryan品牌在Target百貨、Walmart和亞馬遜（Amazon）等公司推出一系列的品牌玩具、服裝和家庭用品等，他更在兒童頻道（Nickelodeon）擁有自己的節目並在Hulu綫上平台上架，開拓更多觀眾源。

他最初是在父母的幫助下，創建個人頻道，因拍攝不同的玩具開箱片而爆紅，每集他都會拆開不同的玩具盒，並對玩具進行點評，影片吸引不少孩子觀看，而他介紹過的每一款玩具都會立即售罄。

責任編輯：蕭寶玲

拉

又係呢條on9仔 咪又係佢老豆老母搵佢出嚟賺錢

你識條春咩
唔諗下人地點解咁on9都可以成功
淨係識話人on9

根本係target班戀童變態佬

你老豆老母除左過年識賺你D利事錢
仲識唔識靠你搵兩億

兩億
我兩世都搵唔到

連做on9仔個門檻都咁高，做人太難了

搵到2億既話我比老豆老母賣埋個屎眼都制呀

佢老母笑得好煩膠

香港代表

提子🍇咁就爆機

如果搵到2000萬我都已經制2億呀 你一世都唔知搵唔搵到

所以我抵制所有呢啲無聊utube
香港大陸外國都咁話
無營養既垃圾片